{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162275?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 세피아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室を基準に策定されており、パーティールームなどの特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否になる場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の状況によって随時変更される場合があります。 これにより発生する不利益については、当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 ご理解とご協力をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準に策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否になる場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の状況によって随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。ご理解とご協力をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 421
    }
}